【意國滑雪】23歲中國女子高空摔下昏迷 情況危殆

據歐通社報道，當地事間12月27日，一名23歲的中國女孩在意大利特倫蒂諾省聖馬蒂諾-迪卡斯特羅扎 (San Martino di Castrozza)滑雪場度假，該女孩在滑雪過程中意外受重傷深度昏迷。醫院方面表示，目前中國女孩生命垂危，醫護人員正在全力搶救。
據報道，當地時間27日下午2時45分，23歲的中國女孩使用單板滑雪橇，在聖馬蒂諾-迪卡斯特羅扎滑雪場滑雪，突然在一次跳躍中從高空中摔落地面，造成頭部嚴重受傷，並重度昏迷。
事件發生後，滑雪場救援和醫護人員迅速展開營救，滑雪場召救護直升機前來支援。救護直升機趕赴現場，立即將重傷昏迷的中國女孩送往特倫托市聖基亞拉醫院進行搶救。
聖基亞拉醫院主治醫生表示，中國女孩已被醫院安排在重症加護病房，情況不容樂觀，生命迹象十分微弱，醫院方面正在全力搶救。
據悉，目前，意大利官方尚未公佈滑雪受傷中國女孩的姓名、籍貫及詳細個人資料。但官方在向媒體通報時，已確認傷者為23歲的中國籍女子。意大利媒體則稱，傷者很有可能是在意中國留學生。

可以重刷

祟洋媚外 抵死

whatever

抵死啦 媚外
中國加油

留喺偉大既祖國咪冇事囉

中國咁強大，點解要去外國滑雪

留名等睇有人話係支那手足

轆下轆下變大雪球

突然在一次跳躍中從高空中摔落地面

傷者很有可能是在意中國留學生

乜撚野支式中文黎

據悉該女子已患有精神病多年，事件冇可疑

蘋果啲記者係咪特登寫到咁垃圾...

寫多幾隻字都懶

記者又知道傷者很在意中国的留學生

兒子生性病

真
連登風向未FC嘅乜撚都係手足
唔認就係當手足係condom

下世小心啲

點解唔去黑龙江

唔好救啦，好心就由得佢重刷

係咪佢？

還有黨

Up

老毛又入紙申請召見國民呀

依啲99% 係啲貪官廢二代嚟啦 死不足惜

畀我屌下先死

好慘 個滑雪場

天價醫藥費，留名實走數

李家超.jpg

讚好

蝗: 「她嚴重受傷係靠佢自己康復過來, 你憑甚麼要我付醫藥費 ? 」
意: 「」

身為中國人竟然去意大利滑雪，崇洋媚外，該死

請慢用

拉左先

喔

23歲 中國留學生
做藍天使抵死啦

意: 😦😦😦

熱烈地彈琴熱烈地唱

你係未抄我個名

唔識就咪撚學人滑雪啦

好人好姐點會跌死

快撚啲死啦
阻住人地國家資源

哇哈哈哈係支那人呀 我好悲傷呀 相信大家都好哀痛 等小弟帶新能量俾你地啦

返深圳人民醫院醫啦 除左支那全部都黑醫黎架

兒登仔：手足黎

早啲落去搵毛主席

應該冇下次架啦

偉大嘅天朝有大把滑雪場畀你滑，係都要去亡華之心不死嘅外國勢力滑

真係

去外國滑雪？

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

醫到全身器官割無可割 ,
拖足佢 365 日 住足 365 日 私家病房
先話佢醫唔到 , 要拔喉
再向家屬收一筆巨額醫療費

早啲刷首抽係好事嚟

咁撚大個青藏雲貴川山區都唔去
咁唔愛国

抵死

傻撚左
留響大陸滑未安全囉

慘慘，下世小心啲

埋完單先好死啊

RIP

依D外國人既新聞根本不值一提

乜中國冇得滑雪咩？係都要去外國
快啲返北京醫啦，啲洋鬼子信唔過呀

14億-1

咩戲嚟 ?

佢今世首抽唔錯架啦喎, 做貪官啲廢二代
唔駛用腦舒舒服服

如果喺北京滑雪場個場行硬到hihi，應該直接升天受少啲苦

死神來了 5

無可疑

變植物人好啦

咪咁易死

派戰狼未？

愛國就唔好出國

如果去黑龍江滑雪就不會死掉了

這意外真是悲劇

幸好受傷的是中蟈人

感謝黨

No one cares, 14億-1

留係祖國咪冇事囉

點解死唔去㗎 屌

係咪紅二代全黨死清光

加速版？

殘廢咁過埋下半世仲慘過死

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那人可以死在他鄉 應該感到高興

哦

搞錯 支那人又出外掛刷首抽

「佢係憑自己實力嚴重受傷，點解我要俾？」
「屌你老母」
「🖕🖕🖕」

咩屌你老母
係操你媽B

咩重刷 刷首抽 全部都係大陸Term 連登仔好鍾意講

感謝主, 受傷的只是終蟈人

自殺 無可疑

邊個個女

剷雪 正呀

好慘....個滑雪場 搞到污糟曬

快撚啲死啦仆街

又被自殺

花式投胎

唔係中國滑？

收左錢去扮跌

廣州咪有雪湖囉，唔支持國家嘅下場只有死佢做到喇

呢個po d人好恐怖
成班紅衛兵咁

紅登仔仇中上腦

出得國都非富則貴
點會想重刷

他國事務

本恭賀由香港發出

希望係小粉紅

抽中中國同印度嘅機會最高

睇撚住佢走數呀

下世投胎醒目d

好消息

咁愛國做咩去外國滑雪唔好死呀

生是支那人
死卻是意大利鬼
可謂修成正果
下世方能投胎成大秦後人

哎喲哎阿

唔係手足，唔關我事

你還有黨呀

可能係雪山頂呵屎跌撚死
張莘烽個女有個盤無咁悶

rip，套滑雪裝

滑雪返你祖國滑呀嘛
而家摔死他鄉

中國咁強大，點解要出國留學 ，個學生帶頭睇唔起Wo。要捉佢回國醫治，再教育。如果唔係點對得住10 幾億人口

係中國發生可能就咁用雪埋咗佢就算

中國沒雪滑咩要去意粉

支那蝗第一句一定係：有幾多錢賠？

pull

831

恭喜

可能因為佢崇洋呀，中國人又唔好好留響中國，係都要去d洋鬼子到，咪要受罰囉下次唔好啦，你咁樣係背叛國家架

來生做乜人好

蝗蟲受傷既新聞價值係俾世人睇佢地既報應

香港嘅話應該會用香港女子

咪臭係 去黑龍江唔得既 係要去意大利

芝麻人冇一個係蘑菇嫁